香港插袋犯法？

冇得慣
唔可以慣

Retweet
#HKPoliceterrorists

其實隻狗拍面，都已經係普通襲擊罪。

影住都咁
冇影住會點？

我怕好多人慣

Over my dead body

唔明

唔係講笑，以前小學唔俾插校褸袋

其實係邱吉爾名句
佢想講引述嘅AY
有險可守

咁使唔使拉

哦，事實係犯咗就犯咗。That's a question of fact.
檢唔檢控係另一件事啦。

無嚴格執行，而且我插褲袋，無幾耐就畢業

發覺少咗好多人睇live

呢個point就算啦
佢唔知你袋入面有無啲細架撐

佢咪搜囉
但佢話再插袋就拉

痴撚線
插閪都未犯法，幾時輪到插袋

佢當人插佢春袋

你同佢講野口水彈左落佢到都告你襲擊 佢打柒你就去投訴狗科啦 玩撚曬

就算有人告

邊個執法？邊個搜證？

講完

仲未計嫁禍

1個帶3個
目標10萬人
Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

短裙都唔得